【播毒失敗】中国人喝醉闖北韓邊境 遭開槍擊斃

中國人喝醉闖邊境 遭北韓士兵開槍擊斃

2021/01/20 14:48

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情在全球蔓延，北韓宣稱境內零確診，同時關閉邊界以防病毒傳入，傳出有1名中國人喝醉後越境進入北韓，遭邊防士兵擊斃。

據《朝鮮日報》報導，當地時間14日傍晚6點，1名約50歲的中國男子在喝醉後，從中國東北遼寧省集安市走到鴨綠江滑冰，不知不覺越境進入北韓，遭到北韓邊防士兵擊斃，擊斃該男子後，北韓方面將遺體送還給中國。

報導指出，槍擊事件發生後北韓與中國兩方都在邊境地區加強了警戒，北韓宣稱境內零確診，同時關閉邊界以防病毒傳入，去年5月、7月都曾發生過類似事件，已經至少3人因此死亡；韓媒認為，隨著北韓嚴格控制邊境，恐成為與中國之間爆發外交問題的隱憂。

中国特工想去北韓播毒？

打! 往死裏打!

又幾有手尾喎

自由時報

怕有武肺

扮醉

據《朝鮮日報》報導

據《朝鮮日報》報導

據《朝鮮日報》報導

恭喜提早投胎
來生不做支那人

佢想做北韓人

你國份日人民報夠膽報咩

正常都會將垃圾扔去垃圾桶既

具北韓特色標靶治療

防疫專家

搬條屍都好高危

中国人民斃

去抗美援朝

又話盟友黎既? 警告都冇就直接開槍咁狼?

鏢靶防疫

警告都無?

做得好

小粉紅出征啦

借醉闖關？

子彈療法
陰陽隔離政策

咁啫係佢將大陸當成裝垃圾人嘅垃圾國家

開槍就係最好既警告啦

想知啲支那仔有無好嬲好嬲
定係又扮睇唔到

屌, 小北韓敢殺我強國人民,
支持習大大核平北韓, 以示我國威

犯法就是犯法，一定要負責！

防疫我只信金將軍

條屍呢？掛出來先有人知!

禮尚往來

係睇唔到 唔使扮

會閪爆發外交問題咩，共產黨不嬲當中國人唔係人

區區一粒塵點會敢得罪北韓，而家已經封鎖左呢單新聞啦

支持北韓 嚴正執法！

支那亞洲唯一嘅盟友

比着係西方國家 同樣咁做中共肯定大做文章 全國大中小粉紅發狂周圍咬人。 北韓啦喎 屁都唔敢放一個

防毒面具咪得

金仔: 屌你老母死撚開啦

恭喜提早投胎
來生不再做支那人

1400000000-1

雖遠必誅

自由時報個記者係咪連登仔黎

真清零

中国種-1

籠的傳人、不可欺，仲唔出兵？

移動標靶

行過都射子彈⋯吊兩句金仔應該射核彈！

不可欺但可射殺

子彈都唔洗比錢買 益左佢

懷疑北韓可能冇全身PPE

強烈譴責中國部分有心人士對朝鮮中央添煩添亂

相信金仔 搬完屍最少都隔離一個月

咁先收得返運費子彈費同清潔費

支共唔敢譴責？

Boolean咁

物理治療醉酒

話說有套叫跨過鴨綠江嘅維穩片不斷抹黑美國
日本終於係片單入面甩難

而家東三省爆得咁勁
北韓為咗零確診咁做都唔出奇

搬完見5番佢哋㗎啦

上次有條南韓仔遊水上去
又係當場擊斃 連屍都燒埋

愛的逼降

北韓都是我們中國的

睇到支仔都有歪理解釋
doublethink

成日借d椅全球播毒再扮救世主，真心噁心

飲醉都走到咁撚遠，仲唔係播毒？

犯我中華者...

背後既祖國呢

北韓方面將遺體送還給中國
北韓好唔話得

治療瘟疫，一次一粒子彈

抗疫專家

愛的擊斃

仲要係飲醉咗，即係可能死咗都唔知咩事，叫做冇咩痛苦，真係幸福

草民命可貴
北韓價更高

仲有一個

1/1.3B= 0.00000008%
數字太小，沒事兒！

一起衝進去
為同胞報仇

翻唔到來，不了

金仔對自己國家既已染疫官員都可以用迫擊砲處刑
呢單開槍殺已經算最低武力

會唔會演變為盧溝橋事變

你係屋企打死左隻曱甴會唔會掉落垃圾桶

一粒子彈解決不了的，兩粒

抗疫最佳示範

係咪揾吊機夾佢返去

一棵韭菜死了 誰在乎

提一提佢，有11%投胎做返支那人
另外11%做印度人

又贏

試想像金仔嘅立場，盟友你又派人嚟播毒？

原來真係會槍殺播毒者

急！612基金得返好少錢！